有男/女朋友之後會唔會同ex保持聯絡？

假設你知道自己同ex無野，你會選擇同佢保持朋友關係定係斷絕來往？

：會

：唔會

其實都係睇人，保持聯絡 唔係好密既話 無所謂既

冇聯絡 但有偷睇佢啲嘢

如果現任介意呢？

現任介意就咪咁做啦
記住依家果個先係最緊要
過去左既野由佢過去好唔好

佢話呀 明明就無做咩對我唔住 食下飯有咩問題

ex同我一齊嗰陣就話分咗手做咩朋友
依家有仔又間唔中同我whatsapp，算點

仆街嚟㗎你咪撚信添啊，好人好姐同ex食咩飯你肯定佢地淨係食飯？

已經無同ex傾計個幾月
決心blk咗佢
利申 同現仼半年到

佢話係 我都無計架... 佢話佢知我介意 但係佢唔覺得有問題 反正已經無感情

我好掛住你呀

Stalker

同ex散左之後2個月仲有聯絡 但佢依家有新gf 我都唔想再搞住人喇

咁咪岩囉...兩個都單身就得 是但一方有男女朋友就唔好喇 點解我果件唔係你咁諗Ga

女人講咩都岩

講就話唔聯絡
但都想知佢過成點
礙於面子問題所以要偷偷睇

即係仲有感覺啦

如果我果個話對前任無feel就覺得keep contact無問題呢？點睇